成件事好鬼，點解呢一兩日會有咁多藍衫愛国人出嚟拆牆

請大家冷靜啲諗下， 點解對家突然之間會有咁多活動

成件事好鬼，點解呢兩三日愈來愈多藍絲好有組織地拉大隊高調拆牆唱國歌？

唔好再話人又收錢又點，好明顯佢哋背後係有人組織呢啲活動。特別係知道打人之後冇後果，警察會偏幫，佢哋先會敢。

極有可能係黑警合作，引蛇出洞，引後生仔出嚟比狗捉

跟本成個大環境對我哋嚟講係好不利。球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢嘅人。呢個問題好難拆。

我哋將暴力升級，又會比佢哋攞出嚟做新聞（你睇大波Man戴著Body Cam就知咩事）。唔升級又會比人撳住嚟打。

我哋一定要好好哋諗下點拆呢個問題

1推

推

無咩鬼唔鬼，拆咗再貼返，最緊要唔好受傷

聽日見！

十月1就到

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

十月一到多左維穩費姐

我好同意拆咗再貼，但係點都會有人激動叫手足去幫拖，點知一去到就比藍絲圍，比黑警捉

唔好同佢哋衝突？如果只係撕紙就算
如果郁手就hit and run

忠義民團 一直吹緊

我覺得香港人要考慮升級爲極端手段

比人話左膠都要講
聽日係我地主場 點解今日都有人搞事
係咪想拉一班勇武 聽日更加少勇武保護手足？

我地的目標只有政權
佢地好大可能係北面派落黎
目的係將我地的抗爭降級成民鬥
呢d時候應該向外宣傳呢班無不反對通知書的活動被放生 突顯香港的政治打壓

因為衣兩日中秋假

因為要民打民畫面, 做文宣

太多藍絲圍住hit and run唔到，依家淘大就係一個好例子，黑警入場，藍絲幫手捉

咁直接唔好去

唔洗拆, 愛國藍屍收錢出黎, 只會愈搞愈亂
同止暴制亂調返轉

好認同，依家慢慢有種民眾鬥民眾嘅風氣

點解今次會咁多人吹雞要人踩場?
撐黑集會果次收晒皮之後北角冇人去以為大家學乖左
今次又黎
大家以為自己贏緊有權有勢?

何妖又開始做嘢

對藍絲既行動應以
滲透分化煽動醜化 以主

劇本

搵CONDOM 再搵人上黎開PO叫要人

我唔敢講吹雞嘅人係鬼，但係希望各位手足冷靜啲諗下依家個大環境係咩先。

佢地一直都有組織力

大陸批左維穩費
咪全日都有活動囉
洗咩理佢地?
做返自己野就得
佢撕牆咪第日貼滿返佢
佢唱歌可以持續幾耐?
佢地收錢架咋

推啊 屌你老母

push

同雨革既手法一模一樣 派D人出黎引手足出手 一出即拉 而家甚至係未拉已經捉左

但係依家開始有計謀，好明顯係有晒劇本引手足入洞

因為錢

炮台山 北角
從好耐以前就開始就係共產黨聚居地
佢地喺自己地頭挑我地機，冇必要送死

十一近了

好似係榮光熱爆之後對家才行動升級

上帝要你滅亡

明係計黎啦，好撚蠢仲硬碰硬，學返差佬同白衣果招啦

其實咪同撐警集會一樣
只係轉咗形式

想係十月一之前拉愈多人愈好

九月中啦，人哋急咪由佢急囉

用呢個禮拜每晚唱歌嘅人流引去貼連儂牆?
果度個人數應該唔使驚藍屍，狗就最少都頂到下先

其實而家開始係有班真藍絲出咗嚟做野，見facebook嗰啲佢地係有組織嘅行動，我唔知出嚟嘅人有幾多係收錢，但呢排各手足要團結，我地人就一定多過佢地，但係真係要出嚟幫手做野，各區出嚟幫下手先得啊！

好似真係

愈近十月一就愈多

唔係出黎唱歌既人多就係上風贏緊架
對家一路都有無限既權力仲不斷上升

不要踩場，去私了

v好難 點解
係咪真係要派鬼入藍?等佢地鬼捉鬼

土共科水,明未

剩低呢半個月係關鍵時間、十月一賀國慶

鬼乜野，你會expect對手乜都唔做咩?

921仲有"大掃除"，到時仲大獲，大家一定要諗方法對付，以唔好再有人送頭為首要原則

岩岩又收到維穩費係咁

Agger
捉哂後生仔最勇個班

拉一派打一派

啱，我哋依家真係乜背後勢力都冇，但對家背後係有成個中共政權，滲透到唔同界別 階層。我哋暫時只有人民

因為呢幾日大家和平左 用唱歌等等既方式KEEP住運動團火 但呢種風氣對中共黎講都係有威脅
於是咪搵班藍絲出黎引衝突 之後黑警接手捉人
直到所有活動包括和平定勇武都平息先會收手

理得佢

唱歌算啦 唔洗同藍C打 我地用歌聲感化中共

係喇係喇
林奠年頭推送中都係為左引哂有反叛心既香港人出黎添呀
根本就唔應該反抗

其實根本就係我地懦弱
明明示威既人多到仆街
望住班狗亂鳩捉人但係我地無人敢行前一步救人
然後再不停搵藉口怪責行前左既人 同原諒自己既懦弱

我已經唔想再做人

其實每一次有撐警集會、送月餅之後總會岀黎搞事
意味住每次維穩費撥落黎，佢地就會有行動，但活動唔會長久，最多3日，因為每次舊錢只係夠做三日show,燒完等下一水先會再岀動。

策略性避係好事

認同

呢樣你等美國過唔到人權法再諗

香港人就係懦弱怕事，做返順民算啦！

因為十一前要洗地

老豆老母有BNO但我冇咁係咪唔係在港英國國民？所以唔使去

愈接近end game
敵人既攻勢就愈強烈

up

可以，一齊唱住嚟貼，成大班人會安全啲

你估去機場咩
邊有人會check 你passport

一個鎚仔飛過去掉爆佢個頭

皇帝早幾日話要鬥爭嘛

認同
敵進我退呀

同

過左數姐

－

915 12點英領 2點半銅鑼灣

係咪我錯覺 點解呢個post啲留言好似全部都好唔上心咁既 由得班大陸佬係香港打完人就算 乜都唔洗做就當反擊

戰略po pish

走為上著
玩hide and seek是常識啦

佢咁撚多維穩費
你唔係同佢玩吖嘛硬碰硬有撚用咩

佢吹雞去邊嘅嗰度就全部冇人
打撚咩佢哋

佢地101前好心急想target晒有行動力既手足出黎

越多呢啲嘢發生，915,928,101想少人出嚟都難，即管搞多啲，搞呢啲嘢嗰個人又係幫習大添煩添亂

要發起要文宣
唔好到時先叫人過去
有落過場都知嗌口號都好難接到後一句，更何況叫人去邊度邊度
再者俾定心理準備大家接住要去邊度邊度，大家就唔使咁多疑

大陸人黎，呢兩日一街都係普通話

係 以後對家組團鳩唱拆牆 最好既遠離佢地

呢個時候應該全民街坊撚狗先岩
敵進我退

915

915

因為中共真係驚弄假成真，明明港獨只係佢地製造出來打壓香港人嘅藉口。但係點知香港人骨子裡真係有獨立意識，緊係要升級啦。絕對唔可以俾榮光呢首歌變成香港民族意識嘅“大台”，所以依家不斷周圍玩唱紅歌，意圖掩蓋榮光嘅影響。

十月一重有兩個禮拜就到
佢地只會愈黎愈過分
捉到一個 打傷一個=國慶小一個人出街
希望各位幾激動都好 保持冷靜

Push

由鳩佢地，集中915

今日成功佢引到學生落網，佢地會繼續落商場攪事，情況同今日一樣…攪事祇拉港人。

一：不要去！
二：玩快閃仆傻瓜！[走時扮大陸喱離開]

唉 你話幫拖跳閘突發就有用。
但是500人唱歌, 沒狗standby我唔信啦

有咩咁鬼 想國慶前快啲搞掂曬,當然就要順便捉曬啲勇武啦

推 千祈唔好係啲商場同佢地開波喇
有cam
暗角打鑊咪好囉

愈近10.1，對家就愈dum本

多謝支共將反送中變成香港民族獨立運動

冇得拆 根本成個政府 成個香港而家都變成咁
唔武裝起義根本改變唔到

可唔可以 Be Water 咁圍個別區狗屋？

915 東角見

屌，土共又維穩，轉左形式唔搞集會咋
根本係想民眾鬥民眾

10 月 1 號就到

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

何妖

想大家睇清楚一樣嘢

我好懷疑係黑警合作

無論啲後生仔係想幫拖 定係 純粹咁啱經過

啲黑警都會一律拉咗先，再求其搵條罪比你

推 唔好輕舉妄動

十一前清場囉 咁簡單

岩， 唔駛刻意去守牆
我地根本人多， 佢撕完咪貼番囉

唔可以變中國內戰
有機會外國唔會再幫香港人

私了不被發現除外

見你班友開始收皮咪出動清乾淨個場囉

唔係何君堯發起清連儂牆活動咩

藍屍出動就唔好撚理佢地
由得佢地係度吠
分分鐘仲會打鳩埋D港豬

你講慨野可能性好大，所以唔好同佢地硬踫

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

佢要比人睇
香港其實仲有其他意見囉
只係一少撮人因為政見不合
唔係真係個政府有問題

警黑合作唔嬲都有

同意
果然好想係10.1前捉晒手足

因為就近十一

班友轉玩法打遊擊

前藍後狗

敵進我退
呢度我地主場, 想出就出, 但佢地要組織, 要時間

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

中共係咪以為派藍絲會令我地過唔到月圓之夜

起一幅
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

支那比錢仆街仔 何妖比錢智障藍絲

圍魏救趙
哩排藍絲一吹雞都會好多人，唔係咁易反圍。
我哋一係係其他區 探訪獻世派 議員辦事處，
一係去附近狗房引催淚狗去藍絲處（極高風險）

岩岩拎咗approval
批咗錢

民主人權法，下星要傾，佢哋要睇民意呀

十月一就到

Push.

衝突又點

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

簡單,部既維穩費擺落黎+十一前

9月中啦嘛，月尾開始已經有國慶活動

佢地500人自己自high拆野 就由得佢 唔好再諗住圍番佢地 我地再貼過有幾難
不過預到落單既

鬼中有鬼
革命教學嚟啊！話返你聽對家在乎啲乜嘢...
你唱歌？我開晒商場俾你唱，慢慢唱。
連儂牆就要拉大隊嚟拆，仲唔識玩？

好喇對家武力升級
基本操作啦喂
手足人多梗係揼柒佢即閃
唔夠人多就即閃啦
Be water講咗三個月

應該係維穩費

記得敵進我退 be water
美國民主人權法要10月底左右先可能通過
依家係中共急, 唔係我地急
咁多挑引分化失敗post大家諗下係咪1毛出既
我地要be water, 長期戰阿

鬼乜撚
就黎國慶要洗太平地呀

有錢批左囉

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

河妖比人搞哂馬
因為係上面搞佢
所以吹雞做大戲

做文宣啦 佢哋收中共錢搗亂 你知我知 但仲有人未知呀 咩民眾鬥民眾呀 係香港人鬥中共呀

CCP has been paying triads to beat up Hong Kongers at Lennon wall. CCP's Popo let the CCPers walk away.

#AntiChinazi
#WholeWorldAgainstChinazi